點樣哄女朋友？

我成日都激親女朋友，佢都有明同暗示過叫我哄佢，我來來去去都係果幾句，但又唔想送咁多野畀佢

氹佢老味

買佢鐘意食既野

攬攬

好撚煩呀屌

ー野推上床屌啦

吻額頭

低成本
成效高

帶佢食野
好撚煩 次次都要哄

淨係到出咗事先識諗送野比女去哄佢就死鳩硬啦 預防勝於治療呀
女人就好撚蠢嘅 最鐘意聽埋啲唔等洗嘅說話 你得閒就同佢鳩up 下咩最愛佢呀 掛住佢呀之類 再唔係就同佢講下你啲日常生活 總之揾啲時間比佢講野講到夠本
咁佢多數都唔會喺啲小問題度同你嘈 因為佢平時已經鳩up夠皮 已經冇氣再同你嘈埋啲on9野 而多數女人嘈得嘅都係on9 野 咁樣你已經煩少好多野
當然 如果你奶獲金嘅 咁就神仙都難救 講乜都死